MONSTER MV 出左冇人講?

EXO 엑소 'Monster' MV

好聽

仲未出嘅

on9未出==

認真點解未出？==

未出???

垃圾sm永遠都會遲出mv